大家食咗幾多日糕糕糕？

我第3日

gogogogogo

年廿九開始食 仲有五六底

利申 食緊蘿蔔糕做宵夜

自製嘅唔放得耐
我年三十晚整
食極仲有一底